+++
date = "2021-04-20T10:00:00+03:00"
title = "Савченко в МАИИ"
slug = "maii-savchenko"
+++

Приснилось, что в исполком МАИИ выбрали Штыха, а потом оказалось, что под видом Штыха в исполком проникла Надежда Савченко, которая теперь сторонница ДНР — она как-то обошла верификацию. И теперь она пытается лоббировать переименование чгк в ДНР-квиз, а на созвонах исполкома играет на пианино, чтобы мы поверили в её высококультурность.